(help)laptop打機突然會疾

用緊ASUS gm501 以前打機同一個配置 完全唔會疾 但而家會好疾
洗左機都係咁 到底發生咩事
用dxdiag check 完gpu 又無事
會係風扇散熱岀左事嗎
有無人幫幫手

推

入面積塵 散熱差左 overheated咪降頻